立場新聞既相真係好撚痴線

即學即用

出門之前 rt like reply
美國不停追擊中共
tweets響哂task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

立場設計師

24號大遊行

唔係隊左野點可能會有咁既創意

連個三角巾都包埋

立場真係好正

咁快

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊